Vue 有咩優勝過react？

易上手

初學者入門最易

愛國的表現

React: Facebook
Vue: Evan You

Import 個 Js file vs npm

係咪搞錯d咩野

係 Angular

同意